★[外星］呢篇 道西基地的描述，咁似香港劏房？！

註：道西基地，傳說外星人捉地球人做實驗的秘密基地

Thomas Castello決定利用自己的工作權限，來到這個神秘的第7層。他在第7層找到的竟然是數以萬計(你沒有看錯，是數以萬計)的人類來的﹗

當中包括男人、女人、和小孩，但以後兩者數目最多。他們全部都被關在一些簡陋而狹窄的籠子裡，情形就好像內地的狗隻屠宰場般。他們絕大多數都被注射了高濃度鎮定劑，精神模糊，軟癱在籠子內，絕望地等待死亡(或者比死亡更糟糕)的來臨。

奶波魔召喚

IT狗之家

道西基地 幾時由墨西哥搬左來香港？

港人參考道西基地

定係道西參考香港人

外星人控告香港侵權

班踏港撚又可以出嚟笑鳩港人

抄出太陽系

柒出宇宙

外星人：🔶🔺🔶🔶🔻🔘🔷🔔🕐🕙⭐️⭐️

（翻譯：我地基地俾支那人徹底攻陷！緊急徹退）逃！

Lm

游b時肥時瘦 是否與外星人有關？

魔魔，貼你間房上嚟畀大家睇下係咪真係咁細

人造人

棺材一樣size

我有綜援又有公屋

冇圖冇真相

美軍：外星科技好厲害，瞬間整個基地轉移去香港，無法攻入！

發覺魔魔你9up都幾勁

腦魔本身係外星人

今日有冇睇都市閒情

樓主有錢仔嚟

有冇佢張相

已J

呢個乜水嚟

195X年 feel

總結頭先個post
腦魔真人讀余記（100%）
讀ive EE/poly(未轉u個時）

mad-cat與你常在